[推到完場]史篤城 vs 曼聯 3

..

？

激嬲我地馬斯l你死撚緊

Lin今場唔差

屌 和左

Jack Butland屌你老味

輸後防今場

牙妹。。。。

妹妹咪撚再搞個頭

今場輸自己

真心 搵到自己位置

2個中堅輪流派膠

咁既後防點嬴英超呀
收撚皮啦

lkk唔屌唔得
射走mk個記錄

連和3次史篤城

屌自己兩個中堅先啦

一個國際賽期就打回原形

有咩好講 早10分鐘換人可能都追到
馬達太重要 今場馬仔》》》》福頭

Lkk真係要train下射波 仲有球傳中俾佢飛機左

一早換lingard入嚟可能有

今場中堅真係要屌

成隊都差
Ddg：失2球 反應慢
華西：退化
宗師拜利：一齊派膠失波
大米：出波廢
妹：轉髮型隱型
Hehe：攻守都無貢獻 廢
福：太獨
Mk：隱型
Lkk：敗家
Lin：廢開唔再講